{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(경인교대) 어썸호텔"
    },
    "text": "駐車場が狭いため、車を利用するお客様は予めお電話ください。客室料金は全室2名入室基準であり、追加人数が摘発された場合は退室措置となりますのでご了承ください。 全客室施設が新品で完備されており、客室は最新のスマートUHDTVと高画質テレビで映画を見ることができ、エアコンも最新に設置されています。 Netflix(ネットフリックス)を全客室で無料で視聴できます。 セルフバーが開いており、コーヒー、ポップコーン、お菓子、スナック、トーストなど様々な食べ物を無料でご提供しております。 客室内のPM2.5は空気清浄機で掃除され、全客室には最新のヘアアイロンが設置されていて便利にご利用いただけます。 チェックイン/チェックアウト時間は曜日ごとに異なりますので、ご予約の前にご確認ください。 未成年者(2004年生まれ未満)は入室制限を受ける場合があり、未成年者の予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 2人以外の男女同室での宿泊は許可されておらず、摘発された場合は退室措置とともに払い戻しもできません。 ホテルの客室事情により客室情報が随時変更される場合があり、全客室の写真と異なる場合がありますので、ご了承ください。 ゲーム専用PC3060高仕様が提供され、様々なゲーミング装備と椅子、サウンドバーも備えられています。 盗難防止プログラムも作動中で、本体に触れるとフロントにすぐ通知が届くように設定されています。 平日には客室アップグレードイベントが行われていますので、ご利用お願いします。また、早期締め切りになることがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用方法は？",
            "answer": "駐車場が狭いため、車を利用するお客様は予めお電話ください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名まで基準ですか？",
            "answer": "客室料金は全室2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数が摘発された場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室施設が新品で完備されており、最新のスマートUHDTVと高画質テレビ、エアコンがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴はできますか？",
            "answer": "全客室で無料でNetflix(ネットフリックス)が視聴できます。"
        },
        {
            "question": "セルフバーは何を提供していますか？",
            "answer": "セルフバーではコーヒー、ポップコーン、お菓子、スナック、トーストなど様々な食べ物を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の空気はどうなっていますか？",
            "answer": "客室内のPM2.5は空気清浄機で掃除されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはヘアアイロンがありますか？",
            "answer": "全客室には最新のヘアアイロンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン/チェックアウト時間は曜日ごとに異なりますので、ご予約の前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者(2004年生まれ未満)は入室制限を受ける場合があり、予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女混合の宿泊はできますか？",
            "answer": "2人以外の男女同室での宿泊は許可されておらず、摘発された場合は退室措置とともに払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ホテルの客室事情により、客室情報は随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゲーム専用PC3060は利用できますか？",
            "answer": "ゲーム専用PC3060高仕様が提供されており、様々なゲーミング装備と椅子、サウンドバーも備えられています。"
        },
        {
            "question": "盗難防止プログラムはありますか？",
            "answer": "盗難防止プログラムが作動中で、本体に触れるとフロントにすぐ通知が届くように設定されています。"
        },
        {
            "question": "平日にはどんなイベントが行われていますか？",
            "answer": "平日には客室アップグレードイベントが行われていますので、ご利用ください。ただし、早期締め切りになることがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 629
    }
}